Q:Why wouldn't the shrimp share his treasure?
A:Because he was a little shellfish.

Q:What's the best way to carve wood?
A:Whittle by whittle.

Q:What's the difference between a guitar and a fish?
A:You can't tuna fish!

Q: Why did the picture go to jail?
A: Because it was framed.

Q: What season is it when you are on a trampoline?
A: Spring time.

Q: Why can't your nose be 12 inches long?
A: Because then it would be a foot!

Q: Who shaves 10 times a day and still has a beard?
A: A barber

Q: Have you heard the joke about the butter?
A: I better not tell you, it might spread.

Q: Why was the math textbook sad?
A: because it had so many problems!

Q: Why did the student eat his homework?
A: Because his teacher said it was a piece of cake.

Q:Why did the belt get arrested?
A:Because he held up a pair of pants!
